[絲打入]男朋友呢排成日睇KPOP唔理我...

以前佢見親啲韓星都話佢哋油頭粉面小白臉 成個gay佬咁...
呢排佢成日睇KPOP啲仔仔...
佢好似仲鍾意咗防彈一個叫V嘅成員..仲話佢好靚仔+可愛...
平時叫親佢食飯或者行街都即刻應承...
呢排就成日話要喺屋企睇KPOP唔出嚟...
我應該點算好...

叫雞激返佢

我絲黎叫咩雞

好彩無你咁既臭G女友

樓主睇中jimin

我純情系乖乖女友黎

我唔係Oli London

想佔有你🐔

係咪關食飯相事炸..

瞞住佢唔係好事

feel到牙導會係個好男友..

其實我女友都5G我成日開POST...

肯定成日對住條女該該叫

邊個話絲打唔叫得雞

小妹男友成日近排中2左gfd
典算好

一齊喜歡KPOP
我男女團都ok